有冇人鍾意落雨嘅日子？

由細到大都好鍾意落雨
無論係屋企定係出街都係
不過好憎陰天又無雨嘅天

好耐冇落雨

中意有你po圖嘅日子

最撚憎

啲污水周圍飛

Metoo

鍾意落住雨食米線

以為會post濕身仔仔

鍾意落雨而自己喺屋企

常聽說雨天總要放手總要分手

但冇得食炒蛋

戒J

睇人仆街

好鐘意落雨揸車/喺室內望窗望成日

點

又去食仔

鍾意比仔仔餵米線既日子

仲諗住有仔仔濕身圖

梁家輝.jpg

米古

落雨訓得特別沉

聽日咪落雨

間唔中落係好 成日落就不了

咩叫又

救樓豬老豆

呢個係夏天出汗唔係落雨

我！不過只限個日翻工同翻學！

After a hard rain, I stand alone, pain

勁鍾意雨天 但勁憎落狗屎

轉3條線去做part time

照收貨

瞓教播住雨聲瞓

落雨喺屋企聽到出面滴答滴答好正。。。個心都平靜咗

唔洗返工 係屋企咪幾鍾意
細個好鐘意貼住個玻璃窗望雨境同聽雨聲